集體開post 洗版 支持醫護大罷工

上唔到熱門就洗版！

前線醫護係黃就比大家睇吓有幾黃

留低藍絲醫護救支那肺炎！

警察OT 有水補，醫護係今次肺炎事件首當其衝，佢地OT 係唔係應該俾足？

過5000人，會寫文去相關部門
A: 應該！醫護既付出應該有回報
B: 唔應該，本身佢地都高人工
C: 無意見

仲等咩, 黎投票支持醫護啦，無理由警察有，醫護無
分享自香港地投票 HKVOTE